小弟去左澳洲睇馬，但我冇著老西

今日係維省打比日，墨爾本盃嘉年華第一日，搭車已經係同班著到好靚既local一齊搭
人地個個老西，自己就波鞋nike長褲，尷尬到

cosplay香港馬迷

Grad din毒撚.jpg

Cup day 好似有dress code

其實冇話唔比入場，只不過當地人當左呢個嘉年華係一個大party，著衫鬥靚咁

grad din毒撚

So far黎講贏左$15蚊
第一場買$20蚊q死左係2號隻大熱門

唔記得本馬簿定咩野有寫到明,

佢地有權趕你出去
唔止係PARTY,人地尊重個場合
唔似香港人咁當係賭仔活動,踢拖去

樓主下次去著得好睇D,唔好影衰香港人

當地幾正
直頭SET埋做公眾假期比你去玩

真係一開始都唔敢一齊上車
其實入到黎大家都好nice
總算冇渠出國際

佢地會心諗你做乜9但唔講出黎姐

澳洲憊係咁

番到屋企會同屋企人講話今日見到個fucking
Chinese 呔都無條入黎渠

唔講大賽日，
Country meeting佢地都會著得裝重，小朋友就算唔著得靚都會扮鬼扮馬

一定唔會波鞋運動衫入場

啱啱淨係路過flinders street都覺得自己同今日格格不入

唔同Day唔同顏色，Cup day喺黑白色。

會唔會有地方比您借老西

影多D囡囡

打扮靚靚一齊出黎玩，真心正
Hkir係冇咁既氣氛

想屌

點同
人地cup day 係公眾假期，係傳統盛事

墨爾本盃直情係全國假期，果種盛大香港係比唔上

就算係有野忙緊都會停低手幫自己鐘意既馬打氣

Hkir，係香港咪又係賭既賽事根本無分別

Hkir 公眾假期可以諗下

唸番起香港得一大班廢老入去撕飛

好英式

香港賭馬只會令人聯想到賭仔

笑到不行

WINX

香港以前都係咁
不過分兩區 華人有華人華鞋做賭撚
英國就美酒佳餚咁睇馬兼賭錢

華人永遠都可能令一樣事物低俗，cheap化

幾悠閒
香港只有廢老味

之前多倫多電影節
我住附近行過去睇吓（著拖鞋）
發覺個個老西
即刻掉頭走

學日本合家歡都得

果陣讀書,d老師會叫你賭埋一份添

Melbourne Cup係澳洲人眼中係盛事
入場著老西是常識吧

係廢老

我去過Brisbane睇馬，多數人都係着老西

會員/馬主席先有
公眾席其實無
雖然多數鬼佬都會着西裝，但都有部份着返普通衫。

Dressing code只限會員席

我覺得9成香港後生仔都唔會有一套見得人去襯既西裝，老實講

澳洲跑馬觀眾着得好整齊，但係馬伕衣著同香港差唔多。
相反日本馬迷着衫都係好隨便，但係個馬佚係着西裝

澳洲賽馬係大嘢嚟，同香港撚有得比咩

我去eagle farm 都有要求dressing code

主要取決於馬迷心態
香港基本上都冇馬迷
單論賽事質素香港澳洲不相伯仲

你走入去會員席？
我去過三次Eagle Farm同Doomben睇Group 1都係着普通衫冇俾人趕走喎。

我果陣夏天去，佢話可以唔打呔
你普通衫定義係咩先

帶衫恤我覺得都叫合格

狗會成日想將Racing年輕化
但高層個撚個都係唔撚化既廢老
你睇下果12個董事先啦，曬狗氣啦狗會 又學人奶共

普通T恤短褲

而家撒退了，真係一個好好既體驗
岩岩跑打比隔離個女士問我買左乜，佢話佢阿哥有隻3號既dividends
一開閘就嗌Extra Brut(馬名)嗌到直路望空透出贏埋
佢開心到我都幫佢開心埋一份

當地啲trainer 叫我入去最少都著番件恤衫以示尊重

最有感覺係依場Queensland Derby
Eagle Way

墨爾本杯全國放假仲正

Victoria only
其他省份都要開工

行程唔允許我留到6號

Melbourne cup day 啵

賽馬應該係以前d英國貴族活動黎，打後先慢慢演變為全國盛事…

係呀。
只係維省放假
澳洲唔同香港，每個省份假期有些少唔同
我係Queensland住過，墨爾本盃日都要返學

住馬場隔離
呢邊唔著有領皮鞋既入唔倒場
寫到明哂

你住邊度？

應該話唔係放假
我記得果陣寫字樓啲人成個下午番工都係開party 睇完馬收工
個氣氛好開心

早幾日去左探精英大師
同場仲有好多香港馬
得閒大家都可以探下佢
近機場又唔貴

一條起極都起唔完既公共運輸線隔離

Living legends
我去過一次感覺超好

我果陣係問trainer 佢地話有
而且even 係country meeting 最基本都係要長褲皮鞋

真係未見過短褲波鞋
我都係queensland住左兩年

我記得夏天入去佢會再派張紙話唔洗打呔

Yes!!
Staff又nice又睇到好多香港英雄
最近威爾頓都搬左過黎，全場最後生

番新前既ef
雖然番新後都係咁垃圾

去開moonee ponds睇

未去過Moonee Valley
淨係去喎Sandown Park

真相大白

會員席必須要莊重著法，入面有定義

其他位置smart casual
please no thongs or singlets

好柒

樓主影多啲女啦

你扮騎師算啦

精英大師

去澳洲旅行，買過d「賽馬車」
好搞笑，好似睇賓墟咁

一年一度成班大陸妹扮貴婦

其實入面都有local係casual wear既
只不過咁大個賽日自己恤衫長褲波鞋（行李中搵到最好） ，tie都冇條有少少唔好意思，下次就識架啦
不過下次打算睇天皇賞

下次唔好渠啦

春定秋？

屌係train入面真係老尷

應該秋

係西方國家入馬場要著formal wear是常識吧

裇衫都無件？
男人已經易襯啦

岩岩位巴打仲話短褲波鞋無問題

自拍呢?

賭馬唔係賭仔係咩

Kensington?

去過一次
好多靚屎忽

公眾席無明文規定一定要著

好多奶 目不暇給

香港馬場如果廢老同後生分區既話

會多後生入場囉

澳洲廢佬會聚係local bar睇
所以入場人士普遍高質

黑肉幾正 欲求不滿

樓主好突出
我見到嗰個應該係你嚟

GA其實係冇dress code

明天香港都係 ,不過今年有李佳芯好返少少 ,早幾年

今日先係黑白

班fd個個都著老西入場
幾好玩
好有high school formal feel

最正都係啲小朋友，著到好鬼得意

本身跑馬都係d上流社會野
係唔知點解香港變到成班賭仔ge

今日搭車D女好正

香港就搞唔起好似西方社會咁變返高等社交場合架啦
學下JRA咁變合家歡嘉年華同埋比囡囡去UMAJO打下卡好過

話雖Melbourne Cup Day 其他州份要返工，但其實office 工都只係返半日，大家中午之後會係office開party ,仲有個日返工都會著到好似去club 咁

Melbourne Cup 個slogan 係the race stops the nation. 所以真係好大件事

唔知點解香港硬係搞唔到類似dress code
叫香港人dress up好似殺佢全家咁

睇你返咩工嘅姐

多唔多巴打係victoria 住

呢隻銅像應該係"戴花"? 佢過左身所以立銅像?

Melbourne 今日幾多度？

Sorry I was gonna say Derby Day.

其實我當年都係頹著入場

跑馬地加多d日馬搞dress code其實有得諗

真係
明明跑馬係D高尚既貴族活動
但係香港會比人定型為老野活動,死賭仔,麻甩老

I’m Hong Konger. I can upload a few more if you guys like it.

香港人著老西，個個似部長同知客

樓上有版睇

Diu what 部長？外交部長定國防部長？

場細 賺唔到錢
交通問題
跑馬地班(偽)有錢人叫你咪撚嘈住晒

It’s the culture as well. The dress code here in Melbourne isn’t compulsory either, however most people enjoy dressing.

Girls spend their money on nice dresses instead of designer handbags. Western girls are more attractive than Hong Kong girls not just because they’re better looking, but also because they spend more time and more willing to dress up appropriately for occasions.

I noticed most girls in hk don’t even wear skirts. I might be wrong tho as I was only in hk for a few days.

下下爆晒粗 難d

右邊

The blonde one?

鬼妹more

只係3勝MelbCup所以有Statue

Wait let me post them using my phone. I donno how to type Chinese but I can write on the the phone.

男士都著恤衫西褲，算係社交場所啦，不過到賽日個個飲撚醉，褲都甩埋都唔理你

其實谷草夜馬都有啤酒園，個氣氛都少少似外國

講明smart casual

點都唔係短衫短褲

算啦

唔好同香港人講究著衫。無謂教精人

Randwick

大集團management，根本就喺成功人士

巴打真有眼光

佢仲影之前幫我撥吓頭髮執吓個領，好賢姨良母feel 老老實實，雖然無話覺得佢 10 out of 10，但佢幫我撥頭髮嗰陣個樣真喺冇得輸

呢句真
洗錢落套靚衫好過袋度
香港好多人可以有靚鞋靚錶靚袋
但係好多時冇套靚啲嘅衫襯
好浪費其實

明明衫就係佔你最多surface area

咁講啦
black and white或多或少都係會似部長㗎啦
咁嗰theme係咁冇辦法

呢幾日仲要同班女去搵啲頭飾
呢嗰先難

完全想像唔到係香港咁著會畀幾多人鄙視

最好笑係喺香港盛裝會成日畀人串話去飲咩
呢邊著得好睇啲反而係會有陌生人行過話你今日著得好好睇

上面有唔少鬼佬都係着短褲
都無比人趕走

我呀媽都話香港啲人成日去飲都唔著evening gown真喺好on 9。就算喺大陸啲人都係會dress up for the occasion ，柒還柒，起碼個mindset冇錯

我咪俾人笑似部長囉

其實我好欣賞啲人着得整齊
但重點係其實根本冇限制話一定要着得好好睇
只係唔明上面部分人係都要對號入座着普通衫去有問題。

我入會員席馬主席嘅話先會着西裝，因為我尊重佢哋規則。

題外話，冇記錯country racing入馬主席着短褲都冇問題，我見過鬼佬馬主着短褲。

我諗緊會唔會關人種問題
如果鬼佬着衫隨隨便便，香港人着得整齊
就會話香港人懶係嘢

好多囡囡嗰fascinators喺自己整，一到racing season就有得買DIY Kit

短褲就算會員席夏天都得
不過唔係種種都可以
詳細你可以refer返dress code嗰段

我估我班friend整唔切

應該淨喺香港人咁On9

你班friends係咪鬼妹？

係

Are they single ?

都比左段dressing code 你睇

咁總會有人唔跟

我覺得係尊唔尊重個場合咁解

人地唔跟係佢既事

我去飲都唔會踢拖啦

雖然人地唔會趕你走

some of them

Please Note: This Dress Code only applies in the Members' Reserve.

Brisbane Racing Club條Dress code只係 for Member’s area only.
雖然佢哋的確係有建議公眾席可以着好少少，但無Dress code存在。

總括嚟講，我係從法律角度去睇
而你就係同尊重場面角度黎睇

佢dressing code又唔會有法律效力既

難得巴打都識欣賞跑馬係有內涵既人

More Johnny Walker girls.

On our way in to the racecourse. We took a small cruise that morning.

We should catch up You guys studying at uni?

yea sorta
Half half for me

Where do you study? I’m at Melbourne.

費時自爆
總之我都係住MEL啦

入場見到我咪打個招呼囉

着套西
有咁困難咩

Do you like to drink btw? We can be out drinking if you do You can WhatsApp me

You mean in the racecourse? Yea probably
If outside then hard to say, cuz I’m quite occupied lately. A lot of friends are leaving and I’ve only got few days to farewell them and then I got a couple of travel plans which basically occupied my rest of the year haha
Do see if you can catch me in crown

I rarely go to Crown Do you club or pub with friends? I don’t live in the city, still living in my parents house

Not a club person, do hang out at a few pubs with friends
Mostly drinking haha
But even if I do drink, I’ll be at crown as well
I gamble a bit, so with some membership it’s easier for me to hang out there

I only go there with this friend of mine who got access to the mahogany room. There for the free drinks only

Are you here in Melbourne permanently?

Not quite
I’ll be relocating very soon

著西唔難

識著老西好困難
識搵tailor造套靚西都好難

識分場合著唔同顏色既西
識打唔同knot 去襯場合都唔易

要拖個能登大雅之堂紅既囡囡都唔易

人地入一次場會員棚食個餐要3-400澳紙
你話高唔高質

香港就400幾港紙

是咁的，其實我喺條毒撚，Victoria Derby Day 嗰日倍屋企人啲朋友去，佢哋有tickets去The Rose Room，所以一朝早我就跟埋去

原來佢地book咗直升機

Flemington Racecourse. The track is 3.2km I believe.

Me at the entrance

但係都會慶祝嘅

今年睇昆士蘭打比,有個4至50歲鬼佬鶴立雞群成個沙田阿叔咁

原本都想飛落去Melbourne捧日本馬,不過睇完Caulfield Cup之後決定慳返

諗住用Asia miles換,最後決定留返啲分去東京好過

識睇一定係睇跑完馬之後嗰啲飲醉酒嘅鬼妹，前兩年仲有個幾索嘅鬼妹飲醉咗走去踢啲差佬，成班差佬冇哂佢附，又唔敢掂佢驚俾人話打女人，最後唔知係邊咗個女警嚟捉咗佢
我記得條鬼妹踢班差佬嘅時候成班差佬仲係度笑

我入場只係欣賞賽事啫
況且鬼妹唔啱我

史上唯一三連霸墨爾本盃ge馬
戴花

樓主今日會唔會去
全省放一日假比您睇馬

已經返左香港 睇狗會

熟悉的人同熟悉的馬

後面嗰個

Sosad
我覺得唔同國家賽馬文化都各有不同
香港 日本 歐洲已經有三種體驗
（草根地踎 合家歡 高貴）
杜拜 美國 澳洲又係唔同（杜拜賭都冇得賭）

對澳洲旅遊冇咩興趣
但好想睇下afl 澳網 mel cup

睇唔清楚
Tommy後面個騎師邊個黎

我都想全國假期
得 Melbourne
不過成個澳洲冇人做野，準備去食 long lunch 飲酒

大雨到西一聲
有冇女女透視睇

巴打們墨爾本盃睇好邊匹？

等同香港嘅中秋端午
不過人地個節日係開心,香港嘅節日背後係傷心

莫雷拉x明月青天

#2 11拖1 5 13 23

會唔會取消

諗起鬼佬結婚，啲人會著得好formal, 香港結婚，啲人好多都係笠記牛記

完全唔識尊重個場合

話說過左今次之後，我真係諗下次有機會even去香港馬場都要著靚仔啲
唔好亦唔需要攞自己同啲阿叔比

墨爾本好撚大雨喎

返黎前一兩日去睇企鵝都feel到開始凍，今日仲落大雨
改左行程早返唔知好定唔好

搵下啲爛地賽積先

今日酒店有個event係成班鬼佬鬼婆睇賽馬
d女著到好隆重

樓主講普通話唔好話自己係香港黎

試過德國聽音樂會
又係波鞋 T-shirt 仲要飲完啤酒黎
你唔係期望個遊客帶埋套老西坐飛機呀

屌開冷嘢

發夢夢境
成班有錢貴族
幾百幾千aud咁買
我一個禮拜人工

雖然我喺澳洲住過
但AFL我都無入場睇過
Wallabies就有

我有個中學同學2017年贏左Australian Open

文化問題。
香港個衣著文化係dress down

記住用普通話大叫我是中國人同唱國歌

3/4 f 呢場記得買7號

今日咁多馬出事

跌果隻 人同馬點

請問各位大佬
除咗hk
仲有咩賽馬聞名嘅地方係 順時針跑？

好似睇親外國馬都逆時
得香港順時針咁

法國隆尚 凱旋門大賽

日本中山又係右轉

殺左隻馬
今日落狗屎預左多馬仆

Royal Ascot

Btw 又係時候搵返隻Melbourne Cup出黎玩

係咪戴圖理代言個隻
以前好鍾意玩

係呀
年年都拎返出黎玩

香港馬場一樣有dress code

一問，世界仲有咩級賽事？
Melbourne cup 係咪好多獎金？

日本澳洲都有順時針

7million aud
42000000港紙

育馬者盃，凱旋門，杜拜世界盃，英國打比⋯⋯⋯仲有唔少

騎師拎得5%

今日都有買Melbourne cup
真係好正，勁多馬

以前有打機，知道GP有分等級

5%都已經唔少

澳洲班生番鬼佬都好吹奏

吹奏潘頓貝湯美得唔得

Respect, Respect, Respect